今日去匯豐銀行排隊見班人串77

我知今日大升，都唔駛咁串
過兩日大跌先黎